支撐我活下去的 就是中六合彩頭獎的希望

只要撐兩日就捱到六合彩搞珠個日

就算唔中

頂兩日又有次機會重新投胎

咁樣諗其實人生充滿希望 日日番工都無咩大不了

兩日後再黎過

I know ur feeling bro

可能有唔少人都係咁諗

聽日又開一次

獨注頭獎既早十年死都制

唉又要loop多幾期先有過千萬既頭獎

當儲錢

還定點都唔係我中
頭獎幾多又如何呢